有無人會申請HSBC 尚玉尊貴客戶

好似新既野,高級過卓越理財。
幾有皇者氣派!
諗緊申唔申請
*滙豐尚玉是一項尊屬和個人化的服務，尊為在香港滙豐維持平均每日總值餘額至少港幣780萬元的客戶提供服務。服務受條款及細則約束。

Any different services

拎住呢張卡應該可以係門口揀一個cs妹妹入房任屌

1M美元資產

有咩著數先

jade好似不嬲都有

唔怪得咁多阿伯日日係銀行門口排隊

780 萬遠到
唔計支出要打9年工先儲到
到時都成30尾就40歲

這些機會

淨飲水都要6年 到時我都就黎30

有左好耐啦

食空氣都要3年，到時我都就黎20歲

以前冇咁公開囉叫做

2年前新出 俾d申請唔到hsbc pb既用黎打下J
利申邀我upgrade都唔睬佢

比人集中sell 野姐

做乜近排咁多post吹奏premier同jade

利申 Advance

可能因為季尾

要MEET TARGET

PB mode

幾有皇者氣派
對唔住 笑咗

做上肉畀人劏

兩年前已經有
主動寄信黎叫升
不過升完無咩分別，係啲定期息高丁屎咁多
果個管家服務我又未玩到咁高class，平時叫白金秘書已經攪掂曬，不過黎緊2020奧運會試下叫佢搵啲買飛資料黎睇下

根本用匯豐就已經係啦

premier一街都係
利申 得advance

幫我老細同呢間JADE交過手
優惠係幾好
但之前果間尊業好多
唔知點解HSBC唔再用佢地
呢間D CS廢廢地
租架車問報價都搞幾日
不過AE既旅遊顧問的確勁好多...

咁遲
我搞我老闆部電腦果陣, 見佢已經買晒奧運飛
Opening Ceremony 都買左十幾萬港紙, 唔知佢買左幾多張

見到d email, 費事詳細睇